10點至12點大好機會又唔衝

係都要等差佬增援到晒先黎做野
叫唔好衝唔好衝個班正一係鬼

如果星期二仲有下次，我希望今晚話俾大家知，和理非係無用架，昇級呀！

完全認同樓主
眼甘甘望住啲人坐到啲狗上齊裝排好陣先行開然後啲人先推欄話我依家衝喇你地準備好未咁
anyway雖然timing差但份勇氣唔可以忽視既

個tg group又係累事

邊撚個TG GROUP?

唉

怯呀 咁叻你又唔帶頭衛 屌你老母咩 得個講字

就係你呢d仆街 講左等於無講
嗌左喇 得幾個人響應 無晒影 我係咪要自拍比你睇我點衝比你報警拉鳩我啊 岸鳩仔 繼續番工今天我啦
你老母 晨早流流迫我搵你開拖

個tg group就係有幾十你呢d人係到攪事 ，真係衝嘅都即刻淆青停，屌你老母

民陣10點話解散 眾致11點或留守唔沖

咪就係，民陣全家比狗屌
眾志又唔take下lead
尋日仲話咩we will be back
港豬，唉

block柒你廢事煩
仲鳩撚過五毛